想開夾公仔鋪，有請教bro打

咩地方開比較好
成本大約幾多
夾公仔機可以邊到買到

查下先啦
如果俾人老點係得你蝕錢

你投資 侵埋我
我幫你做研究俾意見你

你呢啲唔係叫請教 叫伸手

巴打開左未？
可唔可以教我點拎牌同邊度買公仔機？

1）旺角，尖沙咀，銅鑼灣時代廣場地舖
2）每部機$2000左右，鋪租問地產
3）支拿

有咩你係知架？

問啲最基本嘅野憑咩開舖

墳場，殮房，醫院，垃圾房，堆填區
幾十至幾百不等
問 fd 借

夾人頭